屌奶星，識做就一定做勝利球迷

做得香港人就埂係世界仔
邊隊波勁就捧邊隊
又唔洗畀人標籤乜狗物狗同人嘈到面紅耳赤
得閒無事又可以追住d輸波球隊嘅球迷嚟笑

利申10年曼城，國米，巴塞，拜仁，Celtics，rockets迷

55

你話香港隊就話焗住盲撐啫。。。

你見老鼠都轉會就知咩事

係撐都撐皇馬啦，點會係你講嗰啲垃圾隊，想買咩就買咩，有歷史有現在有未來，公關形象健康，球迷疊馬=道理，教練，正選後備都係各範疇嘅史上第一，衛冕冠軍，n冠王，連勝不敗紀錄

屌你老母 支持我地皇者獌咪得囉 20幾年都你三冠王 年年黑鳩死你 永立不敗之年 你收嗲啦垃圾樓豬
唔識波學人講勝利球迷

皇者曼唔洗輸咩

聖利球迷